其實女人講到俾人屌過咁少事，咁點解俾人中出即飛果陣咁傷心?

女權

邊到小事

女人成日話前事不提，俾人扑過現任都應該接受